想乞句生日快樂

小弟今日生日除咗想要句生日快樂
仲有個願望就係
幫我去投票 一票不投建制派

光復香港 時代革命

各位手足煲底下相見

生日快樂

18歲生日快樂🎂 祝你有一個美好嘅香港可以繼續成長

手足，生日快樂！

生日快樂，祝你願望成真！

祝你生日快樂 （有聲架，唱緊歌㗎）

生日快樂 願望成真！

生日快樂
會去投票放心

生日快樂
心想事成

生日快樂🎂

多謝巴打

生日快樂！！
較定鬧鐘聽日早起身！

生日快樂啊喂

我嘅聽日就達成你嘅生日願望

生日快樂！
90後睇到2001，覺得自己青春不再

手足生日快樂聽日一定會去投票

手足，生日快樂
聽日我會用票去屌打建制派，為我地他日喺煲底相見鋪路

巴打 生日快樂
願望成真 快高長大

多謝手足
煲底下相見

手足生日快樂

多謝絲打

多謝巴打 好好聽呀

生日快樂！祝你願望成真

多謝絲打
早d休息

請你生日要快樂

生快🎂 巴打

好白痴用錯咗 請無視

生日快樂

生日快樂啊

多謝絲打
快d去休息啦

多謝

一要不投建制派

生日快樂
聽朝7:30同你慶祝

生日快樂
光復香港
時代革命

手足 生日快樂 你願望一定會成真

生日快樂

個貼好靚

多謝

巴打你仲好後生啫

生日快樂 希望仲有下次投票 你可以參與

我係絲，就黎30變中女

多謝手足

將來煲底相見

手足生日快樂！一定會去投票

多謝
記得去投票呀
我都想再生高啲啊

多謝手足
記得去投票呀

多謝絲打
記得去投票呀

多謝

生日快樂
快高長大，

多謝
不過今年生日好難快樂

生日快樂🎂
快高長大

樓
我都係今日生日

多謝
早d休息

多謝
五大訴求
缺一不可

生日快樂呀小朋友

手足 , 祝您生日快樂

生日快樂
祝願望成真

生日快樂

光復香港 時代革命

連登有愛

咁大個仔第一次收到咁多祝福

多謝各位

生日快樂
記得攞成人身份證個陣順便做埋選民登記投下年立法會選舉

生日快樂！

多謝巴打
我下年一定會去投票

都係01 一齊投人生第一次既票

多謝
今年我未可以投票
下次一齊投

生日快樂
聽朝一定會去投票！

生日快樂大家都01年 今年投唔到記得下年投

好！
生日快樂呀 祝你咩願望都成真

阿仔 生日快樂🎂

生日快樂呀 巴打

多謝
快d去休息啦
聽日好早呀

多謝
下次一齊投

手足生日快樂 要健健康康 快高長大 愛你

唔緊要架 仲有好多年生日架嘛 最緊要照顧好自己既健康

多謝
下次一齊投票

生日快樂，在遠在英國的我祝你快高長大！

多謝關心
手足你都要照顧好健康

祝你願望成真

第一次收到咁遠嘅祝福
好開心呀
多謝

生日快樂呀BYW我都今日生日 大你一年

投完票記得去懲罰黃店呀

唔知我可唔可以都喺呢度R返句生日快樂呢

祝你生日快樂
記得去投票呀

好嘢
一定投！

生日快樂喎肥妹

生日快樂
祝你身體健康 快高長大
年年18歲

生日快樂 身體健康萬事如意！！

收聲啦你 我邊撚到肥

我都想年年18歲

巴打生日快樂
光復香港時代革命

大家記得去投票呀

同年嘅你生日快樂
有票嘅我一定會去投

Happy birthday

多謝手足
下次一齊去投

生日快樂呀

生日快樂巴打同你同一日生日

生日快樂呀靚仔

生日快樂 #1
同一個post有三個同一日

哇 你細我一日！生日快樂呀細佬！🎂🥳

生快！

多謝你係第一個同我講生日快樂嘅人

多謝
祝生日快樂
雖然遲咗日

bye

11.24 出黎投票 冇本土就投泛民 踢走保皇建制！

聽日投完票 後日繼續抗爭

生日快樂

投左喇

投爆佢

巴生日快樂
我都同你同年同月同日生
願大家都去左投票

生日快樂 🎂煲底見

生日快樂
雖然遲咗一日

喲~生日快樂

多謝碇巴
雖然遲咗一陣
但是遲到好過無到

你d個故真係好好睇，好搞笑
我每日都好期代你出故
每次嘅選擇都估你唔到，仲有好難揀

希望你繼續努力，唔好棄故
如果兩邊故都寫會好辛苦嘅話
出住一邊先，我會等你

Btw碇巴祝你生日快樂雖然唔知你
幾時生日幾多歳我好想知道呀
同理我都好鐘意打機，有機會一齊打

你嘅生日願望係..

A.同周庭拍拖
B.黑警死全家
C.林鄭落台
D.支爆
E.自己創作

以上選擇純粹搞笑，同埋不一定會成功，希望繼續努力，令香港有光復之日，到時煲底下相見

E

多謝白花油巴咁鼓勵我，我一定會比心機寫，希望你鍾意睇。有機會一定要一齊打機

我啱啱十八歲，好細

不過應承你一定會創造得更多開心嘢比大家

btw一定煲底見，光復香港

我都係十八歲，都好後生唔知邊個大d呢
估唔到你都係十八歲，以為你20幾歲

btw 碇巴有無玩怪彈佢同鬼滅合作

請善用不推文回覆

我估應該我 我個月份都幾前

怪彈我冇挽啊 主要挽fgo同Pokemon master

鬼滅最近睇漫畫 好爽
Btw好推一拳超人

咁有無玩pokemon劍盾同一拳最新嘅遊戲
一拳我都有睇 超正

咁有無睇我英都幾好睇
七大罪前期都唔錯去到後期都唔係太好睇 同動畫一樣越做越差

想問下碇巴你識唔識日文

我唔識日文
不過我成日睇H漫

Pokemon我有挽3ds ，switch就冇

Btw 一拳你推邊個

漫畫嚟講我鐘意 童帝 音速索尼克 無照騎士 餓狼
前兩個係我鍾意嘅聲優
而無照騎士係睇佢打深海王 俾佢感動到

餓狼就睇佢受重傷仲 單挑幾個A級英雄
仲要贏咗就鐘意咗 佢太有型啦

遊戲嚟講我就推龍卷 甜美假面
龍卷好多流派都用到 仲有大技對多體輸出勁

甜美假面就單體輸出勁

咁你推邊個

除咗一拳同鬼滅 你仲推咩漫畫 h漫都冇問題
依幾排好似冇嘢好睇

成套我唯一推係波羅斯
佢嗰種天下無雙 唯我獨尊真係好撚正
一腳踢埼玉上月球型到震

加上佢唔會話侮辱其他人

有王者feel

我推爆漫 ，青春之旅

之前怪彈同一拳合作
波羅斯係最難果關
難到仆街 打咗成百次都輸
對佢有龐大嘅心理陰影
但係踢埼玉個下真係好有型

呢兩套動漫都睇咗我鐘意睇爆漫多d

碇巴有無睇過排球少年 轉生變成史萊姆

宜家冇乜追新番
主力睇pokemon
冇乜動力睇新番

Ummm 排少有睇H漫

睇嚟碇巴好鐘意Pokemon
我都有睇 但係畫風都係唔掂
小智變小智障

我鐘意謎擬Ｑ同百變怪

謎擬Q

我好喜歡Pokemon 好童年

你睇邊代

我睇DP代
之後有睇埋XY同太陽&月亮

最鍾意都係DP代 係童年回憶

碇巴你係睇邊代

我代代都有
不過最鍾意係DP
不論人設 角色刻畫 冠軍 戰鬥風格 策略都頂級
仲要小光啦啦隊真心正
Ed首shalalala宜家聽都唔會out

之前去旅行扭蛋 扭咗十次 有六隻都係呢隻托戈德瑪爾
真係喊出嚟 當時爭啲打爆部機
已經送咗兩隻比人
三隻謎擬Q
得一隻阿羅拉版格拉格拉
爭埋隻比卡超就齊一套
用咗大概300蚊都抽唔齊
真係非洲酋長
下次嚟非洲記得搵我

我比較鐘意首OP high five 係小光同小智唱
好正呀 咁多代我最鐘意嘅女主角都是小光
覺得佢哋係最襯

細嗰陣時見到結局時 以為唔會再出 唔開心咗好耐
到出超世代時 見到女主角唔係小光就唔想睇
加上成日要去補習又多功課做都冇乜時間睇 睇得好斷斷續續 就無睇
雖然小遙都唔錯 但係第一名都係小光
到依家都係陪細佬一齊睇

你係有冇睇新無印

仲有咁多代宿敵係真司最好

烈焰猴好型

有玩劍盾 梗係有睇雖然畫風都係未習慣到

依一代嘅御三家我最鍾意淚眼蜥
無敵汰那都好型
但係估唔到佢會用一集嚟介紹比卡超嘅身世 劇組真係好有心

依家先到第十二集有排睇呀

Btw依一代你最鍾意邊隻

屌 但係佢竟然冇出大悟同竹蘭 我有d sad
我反而最like 來電汪 好cute

但比卡超無lala離開袋獸 好似有d 自私
不辭而別

唉 希望佢呢輯做得好好㖒睇

比卡超唔走後面就冇戲做
不過可以講聲多謝先走 話晒人哋照顧過你
唔知到咗後面佢唔會再同袋獸相見

覺唔覺得火箭兵團加咗個扭蛋機設定 有d奇怪
雖然可以見多d唔同嘅小精靈 但是個真係好怪

Btw有無睇神探比卡超 除左比卡超 佢全部小精靈都用晒官方譯名
真係好難聽 仲要不停講寶可夢 寶可夢
真係接受唔到

我都覺得扭蛋有d怪
不過可能想突顯佢火箭冰團有好多Pokemon?

同埋武藏隻毒粉碟I miss that butterfly

小次郎隻食人草

我想舊寵團聚

Btw寶可夢真係不了

生日快樂巴打 係第二個post見到你

我生日過咗好耐
不過多謝你呀

得閒就入嚟消費下你，生日快樂

多謝呀
到你生日嘅時候 同你講返啊

咁夜都未瞓
快d去瞓呀

bro happy birthday

油油deedee今年生日快樂

唔係19？

你話今年呀嘛，而家未生日18啫

咁後生嘅

係你地老啫

多謝呀

屌你

連登有愛

好感動呀
雖然遲咗 都好開心呀

落力咁推佢哋啲po

18歲卜卜脆

白巴打生日快樂

(遲來的祝福)

多謝

連登有愛

油油dee dee 生日快樂

好遲嘅祝福

大佬寶

多謝

大佬

怕羞

我好怕羞㗎
怕羞仔

依家咪好怕羞囉

[行動post] 最後一星期時間 DSE完場派選民登記表！！

多謝
不如你出返故啦

遲啲先要寫文

你都寫左好耐文啦喎
不過實等你嘅

阿油得一個post

唔識開po

六月 或之後 一直都會係p牌

10月2日咁遲

2019 年 6 月後註冊會員一律標示 P 牌直至另行通知

唔好帶風向掛
6月打後多咗好多人用連登 梗係有狗同五毛
可能為咗叫人小心 先用p牌嚟區分掛
其實p牌都冇咩嘢呀

咁你係幾時呀

我知
下次再俾人屈毛 我幫你屌佢

咁大佬 你幾時出po呀

冇嘢啦

又笑人

你叫油dee幫你出po

又嚟

我冇所謂

有冇人睇先
驚去咗黑洞

好似萬世巴啲po咁

睇吓會唔會
可能有8吋加持直上熱門

今日開唔到花

白花油（8吋）

轉d改

遲啲改

屌成日唔記得不推文

請善用不推文回覆

咩嚟㗎

提你屙屎

啱唔啱你

我闗心你健康咋

啱啱先屙完

今日仲未屙

日日有屎屙 唔使人提

提完都冇得屙

成腸屎